搵陳真打救?】不滿慈善騷安排混亂拉隊離場 汪詩詩：我受到大會歧視

甄子丹老婆汪詩詩一向熱心公益活動，亦熱衷出席晚宴。不過昨晚她似乎有一段不太好的經歷，今日凌晨2時許，詩詩在IG留言：「One of my favorite films this year is the Green Book. So much to learn from human kindness, respect, arrogance, racial discrimination and dignity. Never would I imagine to experience certain aspects of this film, in this day and age, especially in our own hometown.」（今年其中一部喜歡的電影是《綠簿旅友》，知道對於人性本善、互相尊重、傲慢、種族岐視跟尊嚴仍有很多要學習。但是我永遠都不會想到，在這個年紀及歲月，會遭遇到如片中種種待遇，特別是在自己的城市。）
之後她再寫到「Tonight we experienced discrimination by an organization from overseas. Prioritized and supported a charity but in return was shocked by Mr Boose and his team’s treatment.」（今晚（25日）我們受到一間海外機構歧視。這所機構是我們首要重視且支持，但換來的是Mr. Boose及其團隊給我們令人震驚的回報。）

詩詩最後tag了「中國人不是東亞病夫」，看來他要找老公甄子丹求救。而昨晚詩詩跟老公及囡囡出席了amfAR 2019香港慈善籌款晚宴，同場還有韓星河智苑、崔振赫、楊紫瓊、美國演員Kyle MacLachlan、Pharrell Williams、Heidi Klum等。據知，詩詩不滿的是現場安排混亂，更受到主辦單位老闆不友善的眼神及極差態度對待，最後一家三口拉隊離場。

詩詩所講的《綠》片獲今屆奧斯卡金像獎最佳影片、最佳男配角和最佳原創劇本等獎，故事講述62年的美國仍處於種族隔離時期，黑人被歧視，牙買加裔美國鋼琴家要前往南部保守地區巡迴演出，他雇用一名白人任保鑣兼司機，在旅途中建立一段黑白情誼。

詩詩回覆「蘋果」時表示：「佢哋成個活動由籌備到舉行，已經覺得佢哋混亂，噚晚我哋覺得大會工作團隊係歧視中國人，見佢地對外國人、韓星，同對中國人係有分別，就算見佢哋對香港負責嘅公關公司態度都係唔好。大會主席見到子丹係好友善，我覺得係中層工作人員問題，對我哋態度差，令我感覺不被尊重同侮辱，我哋有份負責auction，都係幫佢哋機構籌錢，我講件事出嚟，唔想再有呢啲事發生，特別係我個女喺度，想畀佢睇到有啲事係唔啱，係唔可以啞忍。」

明知老公係葉問都敢恰佢地?

bitch